# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, chipcloudtech
# This file is distributed under the same license as the Biological Imaging
# Viewer package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Biological Imaging Viewer \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-10 14:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:1 9a14fa3867a6479aa6bb3bfe930a2707
msgid "Version Update Notes"
msgstr "版本更新说明"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:3 3eff624cf1714a1c8ad17303eb572feb
msgid "Version 1.1.0-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:5 baf71fa921d344f5a7faa7008be239a7
msgid "Release Date : 2023/11/10"
msgstr "发布日期 : 2023/11/10"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:7 ../../source/user_guide/upgrade.md:29
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:52 ../../source/user_guide/upgrade.md:76
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:94 ../../source/user_guide/upgrade.md:111
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:126
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:145
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:160
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:182 4ac47b615d5048e88b73d4f7abc9f68a
#: a678d1363d444c8e84eb1866eef9b8fc e7ba265a9b1f4472b228db0984850db0
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:8 8e0ce44b06364b6eac03dc34728f8de8
msgid "New some warnings when memory is insufficient in Stitcher module"
msgstr "新增内存不足的警告在Stitcher模块中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:9 c8e7a12a2f0c4e68be1df48090210504
msgid ""
"The region of selecting fields area from adaptive size to fixed size in "
"Stitcher module"
msgstr "选择视野的界面从自适应大小修改为固定比例在Stitcher模块中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:10 31ff4e3453ac4591be2563dd13e05420
msgid "New a warning when texture size is insufficient in Volume module"
msgstr "新增一个显卡纹理大小的警告在体绘制模块中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:12 ../../source/user_guide/upgrade.md:35
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:60 ../../source/user_guide/upgrade.md:79
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:129
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:165 40d409dc60f44586802a5372ca4e8fca
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:13 7117c7f11faf4e9f8ff1c7e681e829d8
msgid "Fix Z-axis quantity statistics error in Stitcher module"
msgstr "修复Z轴数量统计错误在Stitcher模块中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:14 7bc7b4ef6837461faef262967c1a30b3
msgid ""
"Fix memory size calculation errors when user select different down sample"
" in Stitcher module"
msgstr "修复输出图像内存大小计算错误，当用户选择不同下采样时，在Stitcher模块中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:15 2e934df85d3b4bc2aa2ac2d397a3c6bd
msgid ""
"Fix voxel size calculation error when user select different down sample "
"in Stitcher module"
msgstr "修复输出图像体素大小计算错误，当用户选择不同下采样时，在Stitcher模块中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:17 ../../source/user_guide/upgrade.md:40
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:64 ../../source/user_guide/upgrade.md:82
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:99 ../../source/user_guide/upgrade.md:114
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:133
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:148
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:169
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:186 818ac2806d74496398ff17d5f96ac1a9
msgid "Notes"
msgstr "注意事项"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:18 ../../source/user_guide/upgrade.md:41
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:65 ../../source/user_guide/upgrade.md:83
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:100
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:115
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:134
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:149
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:170
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:187 fd0d8f7ede2145f485caf8ee2714fc2f
msgid "This is still a beta version and may contain many bugs."
msgstr "此版本为测试版本，可能存在较多bug"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:19 ../../source/user_guide/upgrade.md:42
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:66 ../../source/user_guide/upgrade.md:84
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:101
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:116
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:135
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:150
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:172
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:189 47bb50ae925042b99f07ab7622216add
#: 5275e07de4df4dd7a3bde46ae6b1da32
msgid "Windows 7/10 (x64) or above"
msgstr "Windows 7/10 (x64) 以上操作系统"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:20 ../../source/user_guide/upgrade.md:43
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:67 ../../source/user_guide/upgrade.md:85
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:102
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:117
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:136
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:151
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:173
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:190 915fc1e992cb4df7a912558d4c551526
#: f62b4b400fd9465290872ea9cc7ceb9c
msgid "OpenGL 2.1 or above"
msgstr "OpenGL 2.1 以上"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:22 ../../source/user_guide/upgrade.md:45
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:69 ../../source/user_guide/upgrade.md:87
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:104
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:119
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:138
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:153
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:175
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:192 1c8eadd0e97a46929dfa181c6c7bab09
#: dbfde8076c9c476d94d763f7b94ce30d
msgid "Download link"
msgstr "下载链接"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:23 729bfb9a9cdd43fcbb1fc7bbddf29cf4
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.1.0-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.1.0-beta/BiologicalImagingViewer-v1.1.0"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:25 3eff624cf1714a1c8ad17303eb572feb
msgid "Version 1.0.9-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:27 baf71fa921d344f5a7faa7008be239a7
msgid "Release Date : 2023/11/2"
msgstr "发布日期 : 2023/11/2"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:30 fc0f29c7b9a041a2ba7df39259633a90
msgid "Focus on the position where the object is first displayed"
msgstr "视角聚焦图像第一次显示的位置"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:31 7527c79559f6444c8232d750104577db
msgid "New Z-axis range selection in Stitcher module"
msgstr "Stitcher模块中的新增Z轴范围选择功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:32 32b1df0a6da94457aee461e353888bdd
msgid "Increase ETA time on progress bar"
msgstr "状态栏新增预计耗时显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:33 a2fb5f2b16fb44d9afd2560864a57d0c
msgid ""
"Display expected memory usage and resolution information in Stitcher "
"module"
msgstr "Stitcher模块中的新增预计的分辨率和内存占用"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:36 f973415523954760b6635a53240fd6bd
msgid "Fix incorrect calculation of camera clipping range"
msgstr "修复计算不正确的相机裁剪区域"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:37 c7ffa94beab44e84936d00d251f8c10a
msgid ""
"Fix the error in displaying the output image after multiple executions of"
" the algorithm"
msgstr "修复多次执行算法后，输出图像的更新显示错误"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:38 7117c7f11faf4e9f8ff1c7e681e829d8
msgid "Fix the image direction error in Stitcher module"
msgstr "修复Stitcher模块输出图像的方向错误"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:46 729bfb9a9cdd43fcbb1fc7bbddf29cf4
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.9-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.9-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.9"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:48 becd34f0b1884afc83c26e5e1ba1019b
msgid "Version 1.0.8-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:50 ed1f1636e6ad4d0b97fc48a9cb9d5768
msgid "Release Date : 2023/10/25"
msgstr "发布日期 : 2023/10/25"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:53 8e0ce44b06364b6eac03dc34728f8de8
msgid "New field of view selection function in Stitcher module"
msgstr "Stitcher模块中的新增视野选择功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:54 702a02dd9bec4c8bb2fd9d2df3f5534c
msgid "Add binding for colormap and channel in Stitcher module"
msgstr "在Stitcher模块中添加颜色映射和通道的绑定"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:55 8b0c19fc7e5c477f9bdce99a029003dc
msgid "Add automatic contrast adjustment function"
msgstr "增加自动对比度调节功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:56 94b9e1eb4db447ac84d497cb93522e51
msgid "Add automatic adjustment of node position after node creation"
msgstr "新增节点位置的自动调整"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:57 89a75d85b3044b07a05285421a1a2f5e
msgid "Add a default display style for 2D/3D images in the preference interface"
msgstr "为2D/3D图像添加默认显示模块"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:58 32b7617119624c7b8bc3ac09ba385d3c
msgid "Supports multiple outputs in Stitcher module"
msgstr "Stitcher模块支持多个输出结果"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:61 393fec1ec2cb4972888c4d09b05f62cd
msgid "Fix memory leaks when nodes are deleted"
msgstr "修复节点删除后未释放内存"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:62 cfe760e73c0b4b8794a907608427f0f8
msgid "Fix color and opacity error when colormap'scalar range changed"
msgstr "修复颜色与不透明度错误，当调节伪彩映射范围时"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:70 ce6293dc6c9b485e83adb6f0514bcfb4
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.8-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.8-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.8"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:72 61de615cc9484097bcd123e9b43ef12b
msgid "Version 1.0.7-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:74 e5c1cf516df6484c8585ba2297b71c83
msgid "Release Date : 2023/9/21"
msgstr "发布日期 : 2023/9/21"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:77 fe7fac5a4f2b41d295bd430bf051464a
msgid "Optimize stitching performance"
msgstr "优化Stitcher拼接性能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:80 c27ae56e0445419280a579f849285738
msgid "Fix output result errors in Stitcher Module/Plugin"
msgstr "修复Stitcher模块输出结果错误"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:88 8b4cab6caeab4dc68ea2e2e5a007cb09
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.7-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.7-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.7"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:90 1eb02bb3e2c64ae2a4d21c226be040b1
msgid "Version 1.0.6-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:92 ec11bc4862de4bb6be265cb752a20e62
msgid "Release Date : 2023/8/29"
msgstr "发布日期 : 2023/8/29"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:95 aca30b08f8854dd69daa2bb762d53e11
msgid "Adjusting the Z-axis thickness in Stitcher Module/Plugin"
msgstr "调整Z轴厚度在Stitcher模块/插件中"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:96 c4b46af2c7af4db6afcdf1df191b880f
msgid "Add Python console"
msgstr "添加Python控制台"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:105 3168a9cefee34c6b92295379a042b16d
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.6-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.6-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.6"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:107 0c1b78e9ad26431fbc3851c363ebe807
msgid "Version 1.0.5-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:109 4dc8db639dd648b7abd0d6abb4e1615a
msgid "Release Date : 2023/8/14"
msgstr "发布日期 : 2023/8/14"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:112 9a2536337a5f434289a12e73caed6823
msgid "Update plugin Stitcher to version 1.0.2"
msgstr "更新Stitcher插件至1.0.2版本"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:120 7ea908d55cbc4939ae904aee783575ef
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.5-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.5-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.5"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:122 0a5f11d3e6714902b2ae1121a874a62f
msgid "Version 1.0.4-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:124 15c8bc1b2676446082c2f2c210c06a0d
msgid "Release Date : 2023/8/9"
msgstr "发布日期 : 2023/8/9"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:127 8347729144e5477491faa460ddc3340d
msgid "Add Stitcher plugin"
msgstr "新增Stitcher插件"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:130 19a5afee14f8413597220c7dcdf3be90
msgid "Fix the default display mode that did not take effect"
msgstr "修复默认显示模式设置无效问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:131 14cae3b628844b489c6306f79d52010d
msgid "Fix file read error"
msgstr "修复文件读取报错"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:139 e1ffd6eb651d4c988f2134214ec341a8
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.4-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.4-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.4"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:141 30bfde15c9574a3e8f77ea338d3d36e5
msgid "Version 1.0.3-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:143 d1fda741396b46e9bc0a5cb19de7f618
msgid "Release Date : 2023/7/28"
msgstr "发布日期 : 2023/7/28"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:146 2f94c94d13454da994ee80cd14164ecd
msgid "Default language follows operating system settings"
msgstr "默认语言跟随操作系统语言设置"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:154 7b20dedfe77a4f259a8fd0e92bfdcaeb
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.3-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.3-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.3"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:156 d75ce557d50e473bb5a504129fa83a71
msgid "Version 1.0.2-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:158 9356977fdc57445d916ec4bfd52ac982
msgid "Release Date : 2023/7/19"
msgstr "发布日期 : 2023/7/19"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:161 2f1a9fb9e3f241ce9b40f6cdbf4dce97
msgid "The user manual supports Chinese and English"
msgstr "用户手册支持中英文"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:162 9c7187849206411c963b6af270dece8a
msgid "Added system configuration window"
msgstr "新增系统配置窗口"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:163 1fec63cbcd794e5aab58bd3288dedcfa
msgid "Added project save and restore function"
msgstr "新增工程保存与恢复功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:166 71f86e51995b479d9c8eed5782715e9d
msgid "Fix the problem that switching Chinese does not take effect"
msgstr "修复切换中文无效问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:167 d6f2f53288d24000b752215b6e69d411
msgid "Fix thumbnail function is invalid in Volume"
msgstr "修复三维体绘制中缩略图功能无效问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:171
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:188 0b77fed521e343dfb14d7c388d4311dc
msgid "License needs to be re-applied and activated"
msgstr "许可证需要重新申请和激活"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:176 6e8e217f05d24f27bc4bd28baa13e10d
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.2-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.2-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.2"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:178 c37bd607bb6141a8a9985f29d29f1237
msgid "Version 1.0.1-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:180 683c614695ab4693ad1b5a5fe3929c3a
msgid "Release Date : 2023/6/28"
msgstr "发布日期 : 2023/6/28"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:183 a011d9dd54c944c6b7556ac17f1b21f2
msgid "New plugin system"
msgstr "新增插件系统"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:184 01dbc42485ee498d99ba045f6c4a4db3
msgid "Added viewing angle connection function"
msgstr "新增视角连接功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:193 acc934a7bc824a26b7e1a5a0d01d3ae4
msgid ""
"[BiologicalImagingViewer-v1.0.1-beta-"
"windows-x86_64.exe](http://71.131.244.138:22224/Image-1.0.1-beta/BiologicalImagingViewer-v1.0.1"
"-beta-windows-x86_64.exe)"
msgstr ""

